pccw 續約

依家用緊 pccw 8mb
搬屋續約 請報價 thx

thx